\section{Inleiding}
De meeste mensen bedenken iedere dag wat ze gaan eten. Naar mijn ervaring kan dat best frustrerend zijn. Toen kwam het idee van een app die recepten geeft die bij jou passen. De app die voor jou recepten klaar zet voor de hele week om te gaan eten. Iedere dag krijg je een recept dat is gericht op jouw voorkeuren. Op basis van een machine learning algoritme worden de recepten gepersonaliseerd naar de behoefte van de gebruiker. Je hoeft niet meer zelf te bedenken wat je gaat eten, dat wordt voor je gedaan. 

Als je een dieet volgt hoef je het alleen aan te geven en de recepten worden aangepast naar behoren. Als je allergisch bent voor bepaalde ingredi\"{e}nten dan wordt er gezorgd dat je geen recepten krijgt die dat bevatten. Op deze manier hoef je zelf niet meer na te denken over wat je gaat eten. 
